想問一個女仔係ex屋企裸體出cos

佢地影相之外仲會有機會做咩

Btw如果你女朋友每日講愛你 但係你唔係到就搵ex傾計
呃你話冇搵佢 之後仲去日本同ex慶祝生日 浸溫泉 夾公仔

返黎香港之後仲開始傾返電話 到第二次再同ex去(佢ex日本飛去)台灣上機前成個鐘同你講就飛唔傾 但係其實同ex傾左成個鐘先飛 之後再轉日本住佢ex屋企成個月同人瞓同一張床 每日都有拖手出街 仲錫過 之後返黎香港每日起身打俾對方 夜晚傾成5個幾鐘開埋視像 講過我愛你

到今次佢ex包機票叫佢去日本 佢即刻去同樣都係住佢屋企
今次仲影埋裸cos 專登將同ex影既合照開簿放埋一齊
想問睇完以上既野 佢話冇鐘意返ex係朋友呢句真定假？
如果佢係你女朋友你會點？你會點
佢之前同你講鐘意你有幾成真？

兩登呢類post黎講，你都算最垃圾，咁都問

愛因斯坦講過呢個世界上有兩樣嘢係無限
一係宇宙
二係on9

閃卡都無張開乜撚野post

屌你 而家玩minecraft呀？

有閃卡就post, 咪能咁多廢話
冇閃卡就躝啦屌你老母

帽事既
冇閃卡 0分重作

開個post打咁多字做咩丫，放低閃卡就得啦

你都知答案啦其實
中出完拍片放上網就飛啦

btw唔好放上黎, 好撚豬閪

你條女比人中出十連發，你仲咁冷靜係到開post

同一個post開十尻幾次做乜撚野姐而家

中出三十連發仲講乜撚紅字

樓上位巴打講得好,宇宙同on9係無極限

CosplayG
樓主唔好執著於啲雞上

垃圾樓主

圖都唔敢post

條仔好撚毒

圖都要打格 你真係冇撚用

cos得亞絲娜就知係公廁啦

閃卡呢
po啦

幾時都話玩得cos既女仔都係雞

我要無碼

你已經有答案啦

整mom去先達

樓主又開多個post做乜